松研V认证店相关宝贝
松研V认证店买家评论
海南定安县 ID312500 :
网购了这么多年，这是我第一次这么认真的对待。我怀着忐忑的心情拿着手机盯着屏幕，迟迟不敢下手
评论时间：2021年01月28日
浙江舟山 ID830902 :
免疫力低下怎么调理
评论时间：2021年01月28日
新疆图木舒克 ID727208 :
第二次买了，是帮妹妹买的，5分
评论时间：2021年01月28日
吉林辽源 ID931907 :
老板，我要跟你说说心里话。我以前在别的店铺买东西，从来都是默认好评的，反正又不会扣的信用，所以就没管过。但是这次在松研V认证店这里买东西，改变了我的看法和认知。
评论时间：2021年01月28日
河北邢台 ID468024 :
很好，就是有点贵了点，
评论时间：2021年01月28日
河北唐山 ID563055 :
一连买了两个，朋友觉得好看 又买了一个，东西很好，松研V认证店的客服人更好
评论时间：2021年01月28日
广东阳江 ID931199 :
我在苏宁易购买过一样的东西，真的跟松研V认证店家的东西没法比啊！打死我也不从苏宁买东西了
评论时间：2021年01月28日
广东茂名 ID443174 :
看起来还不错，希望能用的长久一点
评论时间：2021年01月28日
福建三明 ID464899 :
寿仙谷灵芝孢子粉
评论时间：2021年01月28日
江苏南京 ID629992 :
此用户没有对松研V认证店填写评价。
评论时间：2021年01月28日
松研V认证店相关旗舰店
松研V认证店声明
Q：如何补贴回寄运费？
A：会员需选择快递方式将商品寄回，并支付快递费用，松研V认证店不接受平邮或以到付形式寄回包裹，松研V认证店将在退款时将运费或者补贴10元礼品卡至您的账户，运费补贴有期为1年。多张订单同一包裹寄回，仅补贴一次运费。松研V认证店有权对无正当理由多次退货或拒收商品的用户保留不再给予10元礼品卡退货补贴的权利。
Q:商品发布价格与商品描述中标注的价格不符
A:案例1：发布一口价为5元，但是却在商品描述中标注产品其它价格的； 案例2：商品的一口价标10.5元，但实际却是10件起拍。
“售后到家”是松研V认证店为客户提供的一项免费取送、原厂检修 的特色体验服务。
Q：我要怎么申请退货？
A：可在“会员中心”自行提交退货申请，“我的订单”--“订单管理”--“自助退货”。
商品保修期内，如出现质量问题，仅需通过网络或电话提交服务需求申请，松研V认证店将提供电话技术支持、上门取送、原厂授权检测维修等服务内容。
Q：松研V认证店哪些商品不支持7天无理由退货
A：1、消费者个人定制类商品； 2、鲜活易腐类商品； 3、在线下载或者消费者已拆封的音像制品，计算机软件等数字化商品； 4、交付的报纸期刊类商品； 5、其他根据商品性质且经您在购买时确认不宜退换货的商品。
Q:网上订购的是A(款)，要求配送B（款），是否可以？？
A:松研V认证店配送商品以下订单时选择的商品为准。建议您退、换货后重新选购。
Q：松研V认证店提供换货吗？
A：松研V认证店商品均以限时限量的抢购模式进行销售，库存有限，暂不提供换货服务。
Q:什么是电子发票？？
A:电子发票是信息时代的产物，同普通发票一样，由税务局统一发放给商家使用。发票号码采用全国统一编码，并采用统一防伪技术，在电子发票上附有电子税局的签名机制。电子发票不仅仅是实现纸 质发票电子化，而且在发票的产生、发放、开具、取得、保管、查验等各个生命周期环节，都能以电子信息流的方式进行流转，是一个发票全生命周期电子化的理念。
此服务仅支持松研V认证店配送范围。
Q:在松研V认证店上买商品，有哪些支付方式？？
A:网银支付、银联在线支付、货到付款、分期付款、快捷支付
Q:商家不得在商品标题、图片、描述及其他商品宣传中出现“原价”描述
A:鉴于商家可能无法准确理解“原价”的法定含义，一旦误用将构成价格欺诈并可能侵害消费者权益。为维护消费者和商家的合法权益，商家不得在商品标题、图片、描述及其他商品宣传中出现“原价”描述。若含有上述内容的，淘宝将对该类商品或信息进行下架处理。
Q:分期付款可以同时购买松研V认证店多件商品吗？？
A:可以，最多5件
Q:标题与实际描述不符
A:案例1：标题是包邮的，但是实际描述是需要运费； 案例2：支持7天无理由退换货的商品，但实际描述表示不支持。
Q:什么是详情页价格说明
A:商家详情页（含主图）以图片或文字形式标注的一口价、促销价等价格可能是在使用优惠券、满减或特定优惠活动时段等情形下的价格，具体青叶结算页面的标价、优惠条件或活动规则为准。
Q:什么叫“权利人”
A:权利人是指拥有商标权、著作权、专利权等知识产权的法人、其他组织或自然人。
