店铺名称：魅力重现
商品销量：119
商品销量：
收藏数量：1714
店铺名称: 魅力重现
旺旺: 俏皮娃娃8882
公司名称:
行业: 美容护理/女装/流行女装
地址:
商品永久链接： 活肤亮颜凝乳补水保湿祛痘 润肤面霜乳液
栏目：功效导购/美白去黄/敏感修复/去红血丝/淡化色斑/去纹去皱/补水保湿/祛痘去印/控油去毛孔/排毒/去黑眼圈/眼袋/去角质/丰胸/减肥瘦身/基础护理/洁面/面膜/柔肤水/爽肤水/眼部护理/原液/精华/单方精油/复方精油/乳液/面霜/手足霜/BB霜/洗发沐浴/个人清洁/适用肌肤/混合型肌肤/干性肌肤/油性肌肤/痘痘肌肤/暗沉肌肤/敏感肌肤/色斑肌肤/特惠套餐/美白补水组合/排毒淡斑组合/眼部护理组合/价格导购/0-60元/60-100元/100-150元/150元以上
品牌： other/其他
价格：68.00
参数：规格类型:正常规格|||功效:增强皮肤弹性 持久度 清爽保湿|||化妆品净含量:50g/mL|||品牌:other/其他|||乳液/面霜单品:其他/other|||产地:中国|||是否为特殊用途化妆品:否
卖点：美白保湿
标签：面霜,凝乳,润肤,乳液,保湿
店铺名称：魅力重现
详情：
评价：
西藏林芝 ID864676 :
破壁灵芝孢子粉的功效与作用
评论时间：2021年01月28日
西藏山南 ID670010 :
买了很多东西 都非常满意 很好的卖家 我会常来的 折扣卡可以升到顶级了吧
评论时间：2021年01月28日
湖北襄樊 ID717796 :
很不错的买家，有你这样的买家是我的荣幸，希望下次再光临本店哦!谢谢!
评论时间：2021年01月28日
海南三亚 ID609907 :
价廉物美值得购买,活肤亮颜凝乳补水保湿祛痘 润肤面霜乳液质量真的很好。很满意。
评论时间：2021年01月28日
内蒙古阿拉善盟 ID891858 :
灵芝孢子粉的功效与作用
评论时间：2021年01月28日
台湾台湾 ID699066 :
宝贝很好。谢谢送的礼物。
评论时间：2021年01月28日
安徽芜湖 ID276096 :
哈哈真的可以吃哦!!!
评论时间：2021年01月28日
云南文山 ID857022 :
比之前买过的低档货质感要好很多，这个活肤亮颜凝乳补水保湿祛痘 润肤面霜乳液价很值
评论时间：2021年01月28日
宁夏中卫 ID485962 :
破壁灵芝孢子粉品牌排行榜
评论时间：2021年01月28日
广东汕头 ID590661 :
破壁孢子粉
评论时间：2021年01月28日
远离眼袋细纹紧致补水去除黑眼圈
玻尿酸原液迅速补水保湿更持久锁水买3送1
新痕(推荐3盒)！老疤痕(推荐拍6-10盒)！限时秒杀！精油可以祛除：手术巴、刀巴、摔伤、擦伤、划伤巴、痘坑、、烧烫伤巴、剖腹产巴、妊娠纹、肥胖纹、生长纹、蚊虫叮咬巴、色素沉着、纹身巴等！单笔订单买3送1瓶神采美目精油，买6送2瓶神采美目精油
修复烫染受损抚平干枯毛躁持久滋润亮泽
逆龄神器深层补水抗皱持久定妆肌肤水嫩弹Q
去黄保湿补水红石榴精华
清爽舒适淡化黑眼圈
魅力重现在线支付及POS机刷卡支付订单退款，如涉及到银行信息魅力重现会依据银行及相关机构已经建立的条例处理退款，为了保证客户账户金额的安全，我们均会安排原卡原退。
Q:如何避免价格欺诈行为
A:商家如对价格法等相关法律规定不理解的，平台推荐商家每个商品仅发布一个价格，避免因与其他商家或其他销售业态进行价格比较却又无法准确标明被比较价格的含义、无法证明被比较价格的真实有据，从而导致价格欺诈行为。
Q：原订购运费退不退回？
A：满额免运费的订单，发生退货后订单金额不满288元，或者整单退货，仍需支付该次购物运费，即退款金额为扣除原订购运费之后的金额。
Q：余额提现怎么操作？
A：余额提现建议您联系在线客服为您处理。
Q:商家不得在商品标题、图片、描述及其他商品宣传中出现“原价”描述
A:鉴于商家可能无法准确理解“原价”的法定含义，一旦误用将构成价格欺诈并可能侵害消费者权益。为维护消费者和商家的合法权益，商家不得在商品标题、图片、描述及其他商品宣传中出现“原价”描述。若含有上述内容的，淘宝将对该类商品或信息进行下架处理。
Q:为什么“权利人就同一权利在三天内对同一商家的投诉视为一次投诉”？
A:因处理投诉和商家整改需要时间，因此，淘宝将同一权利人就同一权利在三天之内就同一商家提出的投诉均将被视为一次投诉，此期间内时间在后的投诉将视为对之前投诉的补充，而不视为再次投诉。
Q:标题、图片与属性不符
A:案例：创建地图购商品时，商品的描述与关联的本地商户不吻合，或者商品的适用范围与关联的本地商户不匹配
Q:商品发布价格与商品描述中标注的价格不符
A:案例1：发布一口价为5元，但是却在商品描述中标注产品其它价格的； 案例2：商品的一口价标10.5元，但实际却是10件起拍。
退款金额在1000元及以下可选择退魅力重现余额，退款时效即时到账。
如遇如自然灾害、交通管制等不可控因素及法定节假日，售后到家服务时效顺延。
Q:可以指定送货时间吗？？
A:目前魅力重现暂不提供指定时间段的配送服务，但是配送人员在配送前电话联系您的时候，您可以与配送员协商您的需求，配送的同事会尽量为您安排的！
公司转账或支票支付的订单，需与客服人员确认公司相关信息后进行公司转账,目前魅力重现只支持原路退回至客户原支付的公司账户中，给您带来的不便请您谅解。
Q:夸大或过度承诺商品效果及程度
A:案例1：全网最高、最低、最热等最高级描述; 案例2：假一罚万，考试必过、N天见效、无任何副作用、立竿见影、想瘦就瘦等夸大效果的描述。 案例3：虚拟商品标题或描述中已写明详细区服的情况下，带有'全区全服有货'字样的商品。 案例4：非药品进行药效功效类夸大宣传的。
此服务仅支持魅力重现配送范围。
Q:什么是详情页价格说明
A:商家详情页（含主图）以图片或文字形式标注的一口价、促销价等价格可能是在使用优惠券、满减或特定优惠活动时段等情形下的价格，具体青叶结算页面的标价、优惠条件或活动规则为准。
Q:关于价格说明的免责声明
A:此说明仅当出现价格比较时有效，具体请参见《淘宝价格发布规范》。若商家单独对划线价格进行说明，以商家的表述为准。
